依種日本零食送酒一流

不過我最憎條魚仔
爽果榨しstrong 9%lemon味 $4.5/759
つまみ種 10種類 亀田製菓 $17.x/價真棧

樓主識食
不過小心好高鈉

呢隻先正

這隻味比較寡

今日只吃了2小包啫

條魚先係精華

好撚難食喎師兄

agger ,魚先係精華